散水黨叫人走個班同沈大師有咩分別

屌你沈大師由20000點就叫人走貨
走 係局 大戶夾鳩你 走貨呀 危險 MPF都要走
屌你老母你講到3萬幾點真係跌 你又出黎話自己中左
日撚日叫人散水話出咩出咩 我夠知會出核彈啦 重點係幾時出呀
你講咁多經 日日散播恐懼 鬼唔知你實有一次中咩 如果學沈大師咁次次都走貨 死撚左啦
你同沈大師有咩分別呀

事後孔明個個都識啦

咁樣叫事後孔明
幾多手足比人現場狂屌係鬼你知唔知
有個好似短髮唔知TB定女既 係大堂叫人留講到喊咁制都比人屌係鬼
我唔係事後孔明 我地從來冇講過中定唔中 反而係班散水黨覺得一定中 到底邊個想做孔明？

我咁樣比喻唔係想屌你地攞彩 我而家係真係想大家檢討下你地呢d行為同沈大師有咩分別先 用股市做個例子 比大家反省下往下究竟應該點做 個市係會跌 大家玩得股票係會驚架啦 咁究竟係咪一味叫人走貨就係最好呢